喺app store 見到有個app 寫住最自由嘅討論區，download 完開埋ac 講

先發現d 人唔鐘意討論，意見唔啱聽就block/負評
e 樣唔俾講 嗰樣唔俾講
emoji 唔俾用
講下自己意見就俾人話打手
明明係新討論區，大家都係新會員，但成日開口埋口話要維講舊有XX 文化
咪撚叫討論區啦，叫一言堂咪算囉

呢個真係人唔笑狗都吠

改下篇潮文，三千幾個負評真係經典

1負評冇駁到

明明以前XX 出現過好多次
放喺到d 細蚊仔睇完都激到紮紮跳

連登自打嘴巴